# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-21 15:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: ../apps/admin/admin.py:40 ../apps/admin/admin.py:59
msgid "Data Explore"
msgstr "数据浏览"

#: ../apps/admin/admin.py:66
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: ../apps/admin/admin.py:78
msgid "DataSources"
msgstr "数据源"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:646 /utils/amis_admin/admin/admin.py:650
msgid "Bulk Create"
msgstr "批量新增"

#: ../apps/admin/admin.py:118 ../apps/admin/admin.py:129 /apps/admin/admin_implements/git_repoadmin.py:41
#: /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:35 /apps/admin/admin_implements/credential_typeadmin.py:35
#: /apps/admin/admin_implements/credentialadmin.py:35 /apps/admin/admin_implements/host_inventoryadmin.py:35
#: /apps/admin/admin_implements/hostadmin.py:67 /apps/admin/admin_implements/inventoryadmin.py:35
#: /apps/admin/admin_implements/job_templateadmin.py:35 /apps/admin/admin_implements/playbookadmin.py:35
#: /apps/admin/admin_implements/projectadmin.py:35 /apps/admin/admin_implements/scheduleadmin.py:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../apps/admin/admin.py:120 ../apps/admin/admin.py:132 /apps/admin/admin_implements/git_repoadmin.py:42
#: /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:36 /apps/admin/admin_implements/credential_typeadmin.py:36
#: /apps/admin/admin_implements/credentialadmin.py:36 /apps/admin/admin_implements/host_inventoryadmin.py:35
#: /apps/admin/admin_implements/hostadmin.py:68 /apps/admin/admin_implements/inventoryadmin.py:36
#: /apps/admin/admin_implements/job_templateadmin.py:36 /apps/admin/admin_implements/playbookadmin.py:35
#: /apps/admin/admin_implements/projectadmin.py:36 /apps/admin/admin_implements/scheduleadmin.py:36
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../apps/admin/admin.py:119 ../apps/admin/admin.py:130
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: ../apps/admin/admin.py:131
msgid "Confirm to sync all tables immediately?"
msgstr "确认立刻同步所有表结构吗？"

#: ../apps/admin/admin.py:131
msgid "Sync Structure"
msgstr "同步表结构"

#: ../apps/admin/admin.py:143
msgid "Datasource Config"
msgstr "数据源配置"

#: ../apps/admin/admin.py:185
msgid "Table Meta"
msgstr "表结构"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:634 /utils/amis_admin/admin/admin.py:638
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: ../apps/admin/admin.py:216 ../apps/admin/admin.py:235
#: ../apps/admin/admin.py:276 ../apps/admin/admin.py:295
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: ../apps/admin/admin.py:245
msgid "Page Define"
msgstr "页面定义"

#: ../apps/admin/admin.py:306 ../apps/admin/admin.py:316
msgid "APIDocs"
msgstr "API文档"

#: ../apps/admin/admin.py:307
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: ../apps/admin/admin.py:317
msgid "Redocs"
msgstr "ReDoc"

#: ../apps/admin/admin.py:66
msgid "Data Query"
msgstr "数据查询"

#: ../apps/admin/admin.py:469
msgid "> Run"
msgstr "> 执行"

#: ../apps/admin/admin.py:473
msgid "Select DataSource"
msgstr "选择数据源"

#: ../apps/admin/admin.py:476
msgid "DSName"
msgstr "数据源名称"

#: ../apps/admin/admin.py:476
msgid "DSURI"
msgstr "数据库URI"

#: ../apps/admin/admin.py:476
msgid "SQL Editor"
msgstr "SQL编辑器"

#: ../apps/admin/apis.py:37 ../apps/admin/apis.py:51
msgid "Get column options Error"
msgstr "获取参数失败"

#: ../apps/admin/apis.py:66
msgid "DataBase Connected"
msgstr "数据库连接成功"

#: ../apps/admin/apis.py:70
msgid "DataBase Connect Error"
msgstr "数据库连接失败"

#: ../apps/admin/apis.py:100
msgid "DataBase synchronized"
msgstr "表结构同步成功"

#: ../apps/admin/apis.py:103
msgid "DataBase synchronized Error"
msgstr "表结构同步同步错误"

#: ../apps/admin/models/datasource.py:32 ../apps/admin/models/dsmeta.py:52
#: ../apps/admin/models/dspage.py:75
msgid "DatasourceID"
msgstr "数据源ID"

#: ../apps/admin/models/datasource.py:34
msgid "DatasourceName"
msgstr "数据源名称"

#: ../apps/admin/models/datasource.py:38
msgid "URI"
msgstr "连接URI"

#: ../apps/admin/models/datasource.py:41 ../apps/admin/models/dsmeta.py:34
#: ../apps/admin/models/dspage.py:40
msgid "Schema"
msgstr "Schema"

#: ../apps/admin/models/datasource.py:42
msgid "ExcludedTableSpace"
msgstr "排除的表空间"

#: ../apps/admin/models/datasource.py:43
msgid "DatasourceConfigID"
msgstr "数据源配置ID"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:43
msgid "ConfigID"
msgstr "配置ID"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:45
msgid "ConfigName"
msgstr "配置名称"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:50
msgid "ApplicationParams"
msgstr "应用参数"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:73
msgid "ConnectionParams"
msgstr "连接参数"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:82
msgid "SchemaParams"
msgstr "Schema参数"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:90
msgid "Please enter the comma-separated table name"
msgstr "请输入逗号分隔的表名称"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:94
msgid "QueryParams"
msgstr "查询参数"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:101
msgid "AdminParams"
msgstr "管理参数"

#: ../apps/admin/models/datasourceconfig.py:111
msgid "SecurityParams"
msgstr "安全参数"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:28 ../apps/admin/models/dspage.py:32
msgid "MetaID"
msgstr "表结构ID"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:30 ../apps/admin/models/dsmeta.py:43
#: ../apps/admin/models/dspage.py:34 /utils/user_auth/auth/models.py:269
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:36 ../apps/admin/models/dsmeta.py:44
#: ../apps/admin/models/dspage.py:42
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:37 ../apps/admin/models/dspage.py:44
msgid "PrimaryKey"
msgstr "主键"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:39 ../apps/admin/models/dspage.py:48
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:42 ../apps/admin/models/dspage.py:51
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:45
msgid "Nullable"
msgstr "可空"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:46
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:47
msgid "Autoincrement"
msgstr "自增"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:48
msgid "Primarykey"
msgstr "主键"

#: ../apps/admin/models/dsmeta.py:49
msgid "PythonType"
msgstr "Python类型"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:38
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:46
msgid "LogicPrimaryKey"
msgstr "逻辑主键"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:53 /models/db_models/playbook.py:28
#: /models/db_models/inventory.py:28 /models/db_models/schedule.py:31
#: /models/db_models/job.py:28 /models/db_models/credential.py:28
#: /models/db_models/credential_type.py:28 /models/db_models/git_repo.py:28
#: /models/db_models/host.py:29 /models/db_models/host.py:30
#: /models/db_models/job_template.py:28
msgid "name"
msgstr "名称"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:55 /models/db_models/playbook.py:35
#: /models/db_models/job_template.py:49
msgid "type"
msgstr "类型"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:56
msgid "nullable"
msgstr "可空"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:58
msgid "default"
msgstr "默认值"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:60
msgid "autoincrement"
msgstr "自增"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:62
msgid "primary_key"
msgstr "主键"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:64
msgid "pythonType"
msgstr "Python类型"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:53
msgid "Label"
msgstr "标题"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:60
msgid "AMIS Form Item"
msgstr "AMIS_Form_Item"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:61
msgid "AMIS Table Column"
msgstr "AMIS_Table_Column"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:71
msgid "ListDisplay"
msgstr "列表显示字段"

#: ../apps/admin/models/dspage.py:73
msgid "SearchFields"
msgstr "模糊搜索字段"

#: /utils/user_auth/admin.py:254 /utils/user_auth/auth/auth.py:253 /utils/user_auth/site.py:41 /utils/user_auth/site.py:43
msgid "User Profile"
msgstr "用户信息"

#: ../core/adminsite.py:67 /utils/user_auth/auth/auth.py:261 /utils/user_auth/site.py:56
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: /apps/admin/admin.py:44
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: /apps/admin/admin.py:76
msgid "Current:"
msgstr "当前:"

#: /apps/admin/admin.py:81
msgid "All:"
msgstr "全部:"

#: /apps/admin/admin.py:101
msgid "No Data Found"
msgstr "暂无数据"

#: ../apps/admin/admin.py:110
msgid "<p>Capricornus DataSource Wizard</p>"
msgstr "<p>Capricornus 使用向导</p>"

#: ../apps/admin/admin.py:118
msgid "Step 1: Create DataSource"
msgstr "第一步: 连接数据源"

#: ../apps/admin/admin.py:122
msgid "DataSource Name"
msgstr "数据源名称"

#: ../apps/admin/admin.py:131
msgid "DataSource URI"
msgstr "连接URI"


#: ../apps/admin/admin.py:147
msgid "Exclude Tablespaces"
msgstr "排除的表空间"

#: ../apps/admin/admin.py:169
msgid "Step 2: Synchronize Data Structure"
msgstr "第二步: 同步数据结构"

#: ../apps/admin/admin.py:197
msgid "Step 3: Enjoy Your REST API"
msgstr "第三步: 使用API"

#: ../apps/admin/admin.py:201
msgid "<p>Good Job ! Now, enjoy your REST API by change the APP_PROFILE in your Environment variables to your DataSource Name.</p>"
msgstr "<p>真棒！现在，修改环境变量APP_PROFILE的值为你的数据源名称并重新启动Capricornus，享受你的 REST API 吧……</p>"

#: ../apps/admin/apis.py:48
msgid "Table"
msgstr "表"

#: ../apps/admin/apis.py:49
msgid "Number of Tables"
msgstr "系统表数量"

#: ../apps/admin/apis.py:57
msgid "Number of Views"
msgstr "系统视图数量"

#: ../apps/admin/apis.py:65
msgid "Number of APIs"
msgstr "系统API数量"

#: /utils/user_auth/admin.py:285
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../apps/admin/apis.py:73
msgid "Number of Users"
msgstr "系统用户数量"

#: ../apps/admin/apis.py:170
msgid "DataSource Created"
msgstr "数据源创建成功"



#: /apps/admin/apis.py:103
msgid "Get datasource select options Error"
msgstr "数据源选择错误"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:238 /utils/amis_admin/admin/admin.py:254 /utils/amis_admin/admin/admin.py:257
msgid "Add Association"
msgstr "添加关联"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:240
msgid "Are you sure you want to add the association?"
msgstr "您确定要添加关联吗?"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:280
msgid "Remove Association"
msgstr "删除关联"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:282
msgid "Are you sure you want to remove the association?"
msgstr "您确定要删除关联吗?"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:438
msgid "Export Excel"
msgstr "导出Excel"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:459
msgid "SHOWING ${items|count} OF ${total} RESULT${IF(total>1,'S','')}"
msgstr "展示 ${items|count} ,总计 ${total} 条"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:524
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:531
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:536
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:539
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:614 /utils/amis_admin/admin/admin.py:617
msgid "View"
msgstr "查看"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:673 /utils/amis_admin/admin/admin.py:675
msgid "Update"
msgstr "编辑"


#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:707
msgid "Bulk Delete"
msgstr "批量删除"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:709
msgid "Are you sure you want to delete the selected rows?"
msgstr "您确定要删除选定的行吗?"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:717
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:718
msgid "Are you sure you want to delete row ${%s}?"
msgstr "您确定要删除行${%s}吗?"

#: /utils/amis_admin/admin/admin.py:1158 /utils/amis_admin/admin/admin.py:1177
msgid "Custom form actions"
msgstr "自定义表单操作"

#: /utils/amis_admin/admin/parser.py:182
msgid "YES"
msgstr "是"

#: /utils/amis_admin/admin/parser.py:183
msgid "NO"
msgstr "否"

#: /utils/user_auth/admin.py:35
msgid "Welcome to login AgileOps"
msgstr "欢迎登录AgileOps"

#: /utils/user_auth/admin.py:90
msgid "User logged in!"
msgstr "用户已登录！"

#: /utils/user_auth/admin.py:93 /utils/user_auth/auth/auth.py:306
msgid "Incorrect username or password!"
msgstr "用户名或密码错误!"

#: /utils/user_auth/admin.py:95
msgid "Inactive user status!"
msgstr "用户状态异常!"

#: /utils/user_auth/admin.py:132
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: /utils/user_auth/admin.py:305
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: /utils/user_auth/admin.py:312
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: /utils/user_auth/admin.py:319
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: /utils/user_auth/app.py:20
msgid "User Authentication"
msgstr "用户身份验证"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:25
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:31
msgid "Update Time"
msgstr "修改时间"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:37
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:45
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:53
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:146
msgid "Is Active"
msgstr "活跃"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:147
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:150
msgid "Avatar"
msgstr "Avatar"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:268
msgid "Identify"
msgstr "身份"

#: /utils/user_auth/auth/models.py:270
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: auth/models.py:213 /utils/user_auth/auth/models.py:285
msgid "Parent"
msgstr "父级"

#: /utils/user_auth/auth/schemas.py:24
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: /models/db_models/playbook.py:27
msgid "playbook_id"
msgstr "脚本"

#: /models/db_models/playbook.py:29 /models/db_models/inventory.py:29
#: /models/db_models/schedule.py:32 /models/db_models/job.py:29
#: /models/db_models/credential.py:29 /models/db_models/credential_type.py:29
#: /models/db_models/git_repo.py:29 /models/db_models/host.py:41
#: /models/db_models/host.py:42 /models/db_models/job_template.py:29
msgid "description"
msgstr "描述"

#: /models/db_models/playbook.py:30
msgid "path"
msgstr "路径"

#: /models/db_models/playbook.py:32 /models/db_models/host.py:67
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: /models/db_models/playbook.py:33
msgid "download_url"
msgstr "下载路径"

#: /models/db_models/playbook.py:34
msgid "sha"
msgstr "sha"

#: /models/db_models/host_inventory.py:27
msgid "id"
msgstr "ID"

#: /models/db_models/host_inventory.py:28 /models/db_models/host.py:28
msgid "host_id"
msgstr "主机"

#: /models/db_models/host_inventory.py:29 /models/db_models/inventory.py:27
#: /models/db_models/job_template.py:31
msgid "inventory_id"
msgstr "清单"

#: /models/db_models/inventory.py:30 /models/db_models/credential.py:30
msgid "organization_id"
msgstr "机构"

#: /models/db_models/inventory.py:31 /models/db_models/credential_type.py:30
msgid "kind"
msgstr "类型"

#: /models/db_models/inventory.py:32
msgid "awx_inventory_id"
msgstr "清单"

#: /models/db_models/inventory.py:33 /models/db_models/schedule.py:36
#: /models/db_models/credential.py:33 /models/db_models/credential_type.py：32
#: /models/db_models/host.py:61 /models/db_models/host.py:62
#: /models/db_models/job_template.py:43
msgid "created"
msgstr "创建时间"

#: /models/db_models/inventory.py:34 /models/db_models/schedule.py:37
#: /models/db_models/credential.py:34 /models/db_models/credential_type.py：32
#: /models/db_models/host.py:64 /models/db_models/host.py:65
#: /models/db_models/job_template.py:44
msgid "modified"
msgstr "修改时间"

#: /models/db_models/schedule.py:27
msgid "schedule_id"
msgstr "计划任务ID"

#: /models/db_models/schedule.py:28
msgid "rrule"
msgstr "时间规则"

#: /models/db_models/schedule.py:29
msgid "cron"
msgstr ""

#: /models/db_models/schedule.py:30 /models/db_models/job.py:38 /models/db_models/job_template.py:27
msgid "job_template_id"
msgstr "作业模板ID"

#: /models/db_models/schedule.py:33 /models/db_models/host.py:44 /models/db_models/host.py:45
msgid "enabled"
msgstr "可用性"

#: /models/db_models/schedule.py:34
msgid "extra_data"
msgstr ""

msgid "schedule"
msgstr "定时作业"

msgid "start_time"
msgstr "起始执行时间"

msgid "next_run"
msgstr "下次执行时间"

msgid "unit"
msgstr "执行频率"

msgid "interval"
msgstr "执行间隔"

msgid "host_group_name"
msgstr "主机组"

msgid "ssh_key_data"
msgstr "SSH私钥"

#: /models/db_models/schedule.py:35
msgid "awx_schedule_id"
msgstr "计划任务ID"

#: /models/db_models/job.py:27
msgid "job_id"
msgstr "任务ID"

#: /models/db_models/job.py:30
msgid "unified_job_template"
msgstr ""

#: /models/db_models/job.py:31
msgid "launch_type"
msgstr ""

#: /models/db_models/job.py:32 /models/db_models/job_template.py:48
msgid "status"
msgstr "状态"

#: /models/db_models/job.py:33
msgid "failed"
msgstr "失败时间"

#: /models/db_models/job.py:34
msgid "started"
msgstr "开始时间"

#: /models/db_models/job.py:35
msgid "finished"
msgstr "完成时间"

#: /models/db_models/job.py:36
msgid "canceled_on"
msgstr "取消时间"

#: /models/db_models/job.py:37
msgid "elapsed"
msgstr "运行耗时(秒)"

#: /models/db_models/job.py:39
msgid "awx_job_id"
msgstr "作业ID"

#: /models/db_models/credential.py:27
msgid "credential_id"
msgstr "凭证"

#: /models/db_models/credential.py:31 /models/db_models/credential_type.py:27
msgid "credential_type_id"
msgstr "凭证类型"

#: /models/db_models/credential.py:32
msgid "awx_credential_id"
msgstr "凭证"

#: /models/db_models/credential_type.py:31
msgid "awx_credential_type_id"
msgstr "凭证类型"

#: /models/db_models/git_repo.py:27 /models/db_models/playbook.py:31
msgid "git_repo_id"
msgstr "仓库"

#: /models/db_models/git_repo.py:30
msgid "default_branch"
msgstr "默认分支"

#: /models/db_models/git_repo.py:31 /models/db_models/git_repo.py:32
msgid "private"
msgstr "是否私有"

#: /models/db_models/git_repo.py:33
msgid "public"
msgstr "是否公有"

#: /models/db_models/git_repo.py:36
msgid "html_url"
msgstr "HTML URL"

#: /models/db_models/git_repo.py:37
msgid "ssh_url"
msgstr "SSH URL"

#: /models/db_models/git_repo.py:38
msgid "clone_url"
msgstr "克隆URL"

#: /models/db_models/git_repo.py:39
msgid "owner"
msgstr "拥有者"

#: /models/db_models/git_repo.py:
msgid "gitea_repo_id"
msgstr "仓库"

msgid "host_name"
msgstr "主机名"

msgid "ssh_port"
msgstr "SSH端口"

#: /models/db_models/host.py:46
msgid "Enabled"
msgstr "可用"

#: /models/db_models/host.py:47
msgid "Disabled"
msgstr "不可用"

#: /models/db_models/host.py:50
msgid "url"
msgstr "路径"

#: /models/db_models/host.py:53
msgid "ip"
msgstr "IP"

#: /models/db_models/host.py:55
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: /models/db_models/host.py:57
msgid "password"
msgstr "密码"

#: /models/db_models/host.py:59
msgid "awx_host_id"
msgstr "主机"

#: /models/db_models/job_template.py:30
msgid "job_type"
msgstr "作业类型"

#: /models/db_models/job_template.py:32
msgid "project_id"
msgstr "项目"

#: /models/db_models/job_template.py:33
msgid "playbook"
msgstr "脚本"

#: /models/db_models/job_template.py:34
msgid "scm_branch"
msgstr "分支"

#: /models/db_models/job_template.py:35
msgid "forks"
msgstr "并行数"

#: /models/db_models/job_template.py:36
msgid "limit"
msgstr "limit"

#: /models/db_models/job_template.py:37
msgid "verbosity"
msgstr "详细程度"

#: /models/db_models/job_template.py:38
msgid "job_tags"
msgstr "标签"

#: /models/db_models/job_template.py:39
msgid "timeout"
msgstr "超时时间"

#: /models/db_models/job_template.py:40
msgid "job_slice_count"
msgstr "作业分片数"

#: /models/db_models/job_template.py:41
msgid "awx_job_template_id"
msgstr "作业模板"

#: /models/db_models/job_template.py:42
msgid "extra_vars"
msgstr "参数"

#: /models/db_models/job_template.py:45
msgid "last_job_run"
msgstr "上次执行时间"

#: /models/db_models/job_template.py:46
msgid "last_job_failed"
msgstr "上次失败时间"

#: /models/db_models/job_template.py:47
msgid "next_job_run"
msgstr "下次执行时间"

#: /models/db_models/job_template.py:50
msgid "level"
msgstr "级别"

#: /utils/CodeGenerator/tmpl/awx_api_tmpl.py:64 /utils/CodeGenerator/tmpl/awx_api_tmpl.py:93
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: /apps/admin/admin.py:120
msgid "Host Admin"
msgstr "主机管理"

#: /apps/admin/admin.py:131
msgid "Asset Admin"
msgstr "资产管理"

#: /apps/admin/admin.py:131
msgid "playbook admin"
msgstr "脚本管理"

#: /apps/admin/admin.py:141
msgid "Job Admin"
msgstr "作业管理"

#: /apps/admin/admin.py:153
msgid "Health Check Admin"
msgstr "巡检管理"

#: /apps/admin/admin.py:165
msgid "System Admin"
msgstr "系统管理"

msgid "DR Admin"
msgstr "容灾切换"

#: /apps/admin/admin_implements/projectadmin.py:23
msgid "project"
msgstr "项目"

#: /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:23
msgid "job"
msgstr "作业"

#: /apps/admin/admin_implements/credentialadmin.py:23
msgid "credential"
msgstr "凭证"

#: /apps/admin/admin_implements/inventoryadmin.py:23
msgid "inventory"
msgstr "清单"

#: /apps/admin/admin_implements/hostadmin.py:28
msgid "host"
msgstr "主机"

#: /apps/admin/admin_implements/credential_typeadmin.py:23
msgid "credential_type"
msgstr "凭证类型"

#: /apps/admin/admin_implements/git_repoadmin.py:31
msgid "git_repo"
msgstr "脚本仓库"

#: /apps/admin/admin_implements/job_templateadmin.py:23
msgid "job_template"
msgstr "作业模板"

#: /apps/admin/admin_implements/host_inventoryadmin.py:23
msgid "host_inventory"
msgstr "主机列表"

#: /apps/admin/admin.py:219
msgid "AmisEditor"
msgstr "Amis编辑器"

#: /apps/admin/admin.py:212
msgid "AmisDocument"
msgstr "Amis文档"

#: /models/db_models/inventory.py:36
msgid "source_path"
msgstr "数据源"

#: /models/db_models/playbook.py:50
msgid "file"
msgstr "文件"

#: /apps/admin/admin_implements/job_templateadmin.py:52
msgid "Are you sure to launch the job?"
msgstr "确定发起作业吗?"

#: /apps/admin/admin_implements/job_templateadmin.py:52
msgid "launch the job"
msgstr "发起作业"

#: /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:47
msgid "Are you sure you want to cancel the job?"
msgstr "确定取消作业吗?"

#: /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:47
msgid "cancel the job"
msgstr "取消作业"

#: /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:82
msgid "job cancelled successfully"
msgstr "作业取消成功"

#: /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:84
msgid "job cancelled failure"
msgstr "作业取消失败"

#: /apps/admin/admin_implements/job_templateadmin.py:100
msgid "the job has been launched"
msgstr "作业已发起"

#: /apps/admin/admin_implements/job_templateadmin.py:102
msgid "job launch failure"
msgstr "作业发起失败"

#: /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:99 /apps/admin/admin_implements/jobadmin.py:103
msgid "job log"
msgstr "作业日志"